有咩平板電腦推介

用開Android 唔想要ios

Lenovo tab 4 10.1

勿忘window

m3？

有無介紹？

平板緊係samsung，有筆玩型好多

系屋企用 型比邊個體

拍片擺上連登囉 仲問